178.154.220.119 # учебная виртуальная машина с развернутым приложением
84.201.138.44   # виртуальная машина для бэкапов vladimir-neznanov-03-05-backup
84.201.137.68   # новый IP адрес виртуальной машины для бэкапов vladimir-neznanov-03-05-backup после остановки и перезапуска (из-за свойств прерываемости ВМ)
